唔好睇小今晚加泰集會

同你回帶中共點樣由各國商家影響返其國家！

90年代尾，中共係國際舞臺仲係冇咩話語權，係2001年，佢地成立博鰲亞洲論壇，初期好多國家都唔會派員出席(現實當時係國際上冇咩面) 所以佢地就主要邀請商人宣傳內地商機，利用影響商人對大陸睇法而由商家再影響其國家一步步移向大陸……18年後既博鰲論壇已經係大部份國家都會出席既論壇，一帶一路就係咁吹下吹下出黎……唔詳細講浪費大家青春！

我地係弱勢既一方，冇國家力量支持，要走落去除左過去和理非道德感召，令國際幫香港人一D口頭支持，其實只係面對一步又一步既壓迫，冇實際得到過野！抗爭必須要再進化，唔好睇小今日加泰嗰小小人，依個係國際上既一個鐘聲，去到依家見到攬炒到和你Shop到爆買下一步就係要創造更多價值同效益，談判一定要有野係手對方先會同你交換！唔好諗住講就會俾野你，回歸到依家實際只係得到負數，由依家開始一步步要進化除左抗爭行動外，要去建立經濟能力！

先講到依度
兄弟爬山，各自努力！
五大訴求， 缺一不可

早幾日吹完反加泰集會風，今晚就開始吹恥笑早幾日反加泰集會嘅風

手殘，幫你推返3次

推 1/3

推

再推

googogogood